俾你會點揀

如果一定要二選一 以後只可以做一樣 你會點揀

唔準答要曬 因為你係被選中嘅細路

飯後煙
事後煙

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

戒煙啦

點解唔覆我先

兩日一包 每日要30
1個月要900
1年要10800
10年要110000

未計通脹
十皮野攞去做投資唔好過食煙

Ching都熟價

又係呢個理論 你部林寶堅尼呢？
btw一定係事後煙唔係點回氣

屌 我覺得飯後正啲

食到好撚飽 再點返枝傻鳩煙 正撚過出火